作為蜘蛛俠fans 既我，好失望好心um

成套戲我覺得有啲笑位係突兀，eg.無啦啦叫佢入屋除褲比人影相？wtf?

中間打鬥係精彩，後期spider sense係正既，最尾出現翻第一代既報管老闆，我都十分感動同震撼

但我唔明點解整撚到spiderman係iron man隻狗，同埋佢真係靠人太多啦掛，同埋又成日成隻死狗咁！？！無左iron man啲tech/happy幫手佢死撚左好耐。

我知係想帶出spider-Man 要繼續im衣鉢，但im會唔會幫得佢太撚多，佢完全就係變撚左im條𡃁。佢不如叫ironman jr./spiderboy/son of iron man算撚數啦

完全唔係我理想個個聰明，負責任，好撚tough既佢。我好想要翻個個獨立 有血有肉既spidey呀。屌我好撚討厭佢呢個setting，我接受唔撚到。

遲啲先討論thz

你理想, 你邊撚個呀

As a Spider-Man fan

上集咪仲on9
tony話佢無咗甲就咩都唔係
到peter比石扎撚住好無奈,
以為佢會點樣諗通點樣成長
會用佢本身嘅智慧去脫險. 屌
點知就咁用蠻力谷爆啲石

今集除褲要佢試衫果到係有啲on9, 但其他我覺得好過上集

其實我覺得今集先係Spider man嘅起原電影
以前嘅佢仲成個細路咁經歷得唔夠多
但今集佢開始經歷得多咗
開始明白到自己係Spider man係super hero
唔再幼稚開始成熟

唔可以喺兒登屌MCU版Spider-Man架

其實佢地打算做三階段spiderman
一開始細路d 唔成熟一直係套戲講自己做唔到無自信 之後慢慢變獨當一面 咁先有變化同好睇

咪係
iron man 一開波都係廢鳩啦

btw mcu話想拍全個蜘蛛俠既一生
好似話7集？

第一代咪又係蠻力停地鐵

我都好唔鍾意呢個設定
一日到黑Mr. Stark 好似冇佢乜都做唔成咁

利申:spider-Man fans

Tobey

好撚tough你睇開咩Spider-Man

佢喺MCU中段先introduce入去咪焗用Iron Man帶佢出黎

今集都好努力去洗走Tony Stark啦

我仲未接受到MJ係條黑妹

人地setting 上16歲咋師傅（好似係）
真係個個born to be a hero 咩
佢都講明比你知
佢唔想救世 佢想同班fd去旅行咋

仲有你話靠Tony Stark,漫畫JMS個Run佢直頭成家由Tony Stark提供住宿添
Ultimate版又係Tony Stark做佢Mentor

我覺得好正
可以睇蜘蛛俠由小朋友到獨當一面既領袖
好過全部一式一樣同一套由乜都唔識變到超級勁

好似有9集新蜘蛛俠
頭3集都仲有成長空間
May姨/啡mj/happy 應該會死，到時再脫離復仇者，自立淨係做街坊生意
太早入復仇者啦，個個見識/身份都勁佢咁多
佢又細個

角色設定到好幼稚

岩岩睇返上集 點建冇啦啦會中意左mj 係漏左定點

誤會左睇緊Ironman?

比番Kristen dunst 同Emma stone 我

好撚幼稚 又黑妹又柒

一早拍到咁tough咁dark咁man咁之後10年拍咩呀咁唔洗搵tom holland拍啦，搵tom hardy算啦

Mcu run左十年其中一個賣點就係睇佢角色成長

到今時今日仲有弱智仔出黎屌呢樣野真係得啖笑

想一黎就睇完全睇咁你睇dc啦 mcu唔岩你睇

體

仲有7集咁多，到後期就做leader架啦

你會唔會話你係你老豆老母隻狗?
人地提攜就係佢隻狗

Peter parker食得咁偏
上集又黑妹 今集又黑妹
不過zendaya點都正過上集果隻既

嚴格上佢只係想去溝女

19999嘅spiderman又要同616一樣
你睇into the spiderverse係咪要界凳
又豬又女仔 都做都spiderman

你啱
漫畫經典場面太on9

次次都新不如舊
舊版毒撚

班”spiderman fans”係指第一代電影版fans

邊有七集
而家都冇左4集啦
最多得番5集

你當個setting係16歲時既Spiderman個觀感就會fit哂

又屈PP做毒撚

樓主弱智，此post已完

Iron man jr.

其實重點真係蜘蛛俠呢啲咁有血有肉既英雄要靠咁多high tech先贏

漫畫入面又咪道具撚

Mcu不嬲都係慢慢鋪排嫁啦屌

以Captain同ironman兩個開頭既性格佢地根本唔會演變成endgame既結局 Tony一開頭花花公子為己既性格慢慢鋪排到佢肯犧牲自己拯救世界 captain由為世界慢慢鋪排到佢都會為朋友而同政府為敵成為逃犯 到endgame果陣甚至會對住九頭蛇既人講hail hydra黎fake鳩佢地 最後仲返過去同peggy過人世

而家既spiderman好明顯都係慢慢咁鋪排 記住佢個setting係16歲既細路黎咋 16歲既細路有一個好尊敬既人生導師指導佢 infinity war佢發生咩事都唔知就上太空打thanos然後化灰 到見返tony無耐tony就戰死埋 far from home就係講緊佢一開始逃避緊唔想做下一個ironman 到佢見到有Tony影子既mysterio佢會依賴呢個人都唔出奇 之後發現原來佢係奸果陣佢都肯負起責任 尾片爆左佢真正身份之後更加令觀眾期待佢會點處理 期待佢點先可以做到好似tony咁雖然比人知道身份但都受人尊敬既英雄

成撚日都攬撚住Tobey過世

攞到明第一集要痴im先成功啦
唔通又要uncle Ben死多次咩

佢邊似係靠high tech贏 佢有用過high tech但邊次係冇用既話會輸 佢基本上全部真正打鬥都係用兩條直線蜘蛛絲

同意原版係賣情懷，實際係悶悶地，
但第二版(有電魔個套)真係好能正，
唔靠im，慢動作埸景做得好細緻，個時戲院睇到真係唔想走。
本身仲期待佢第三集個伏線，點知最後賣左比MCU

我都係， 我想要返game 入面個MJ, 冇咁串咀同埋性格討好D, 究竟係邊條諗樣諗個暗黑串咀MJ 出來， WTF

其實都係兩睇，
有人想睇蜘蛛俠慢慢成長，由7下7下到成為hero
有人想睇佢獨立打到敵人，唔洗靠IM裝備
我個人鍾意後者，入得戲院都係想爽下，想睇佢點樣打怪，依家個套正係圍住IM轉，但佢正在同其他marvel 電影有linking，呢樣係做得幾好

如果有第二套個人物設定，再加依家marvel個種linking，就完美啦

呢集先有血有肉wo，顯得出一個細路係超級英雄同中學生活取捨嘅掙扎

仲有，佢設定係得16歲，緊係成日要依靠成年人

如果一個細路咩都處理到ironman, 美隊咁成熟，你都唔信啦下話

明明海王有成長過

好似用左幾日時間dc又然

比你做，你做唔做Tesla 老板隻狗呀？
人地得果14,5歲，想有幾叻？
痴鳩線

漫畫唔靠道具打毛咩

一向對應唔同敵人會設計相應道具
打Electro 整防電裝
打Venom 靠聲波炸彈

你做乜鳩？

佢所謂原著蜘蛛俠係tobey版
唔high tech web shooter都唔用

用蠻力谷停架火車先係經典

隻手射精就最原汁原味

大佬
佢中學生黎咋 你會唔會太高要求

tobey版如果今時今日出
啲人就話點解唔出tech加啦

笑死 原著咪又係勁多裝備
根本樓主所講既有血有肉係指赤手空拳打到流哂血

你都on撚鳩

完全封鎖

我都明真係睇到好憫憎，不過我又寧願佢依家碌撚咁都唔好好似經期咁高姿態出場，同埋佢個人首先仲係中學生同埋佢呢世仔都成日優柔寡斷，俾下啲時間佢成長啦

Tobey we miss u

我好鐘意喎正過上兩代

認同
套戲真係好悶
理鳩佢個設定幾多歲丫

同埋劇情表達上，我完全唔覺佢有乜能力值得俾Tony咁睇好

讀緊中學想點
你中學咪又係戇鳩鳩咁打緊飛機

咪就係

仲要個故事係5年後，IM拯救全世界之後
所有人唔崇拜IM，唔期待佢做the next IM先奇

一開始就咁撚勁之後仲邊有估寫

漫畫都好多tech 明明今集用少咗好多

成年人遇到災難都要靠超級英雄啦，16歲反而唔可以依賴iron man? 佢俾蜘蛛咬到唔係俾蜘蛛洗腦wo，大把有能力嘅人變成壞人啦，你又唔屌佢地係壞人？MCU係將角色帶俾你，而唔係直接將漫畫真人化

咩年代 仲拳打腳踢 人地攞粒核彈出嚟都唔用科技解決咩
On99

佢設定得16歲緊係幼稚啦，就係一路睇緊佢成長先正

真正幫到Tony嘅人唔多，但每一個幫過佢嘅，佢都會十倍奉還，蜘蛛仔唔要命上太空幫佢，內戰幫佢，Tony對佢當然好好。

蜘蛛仔聰明，有能力，中意幫人，有邊方面唔值得Tony錫佢？

咁擺明mcu戰力失衡個問題太嚴重

黑色嗰套都唔高科技啦，咁都叫屈裝咩，似係為反而反

所謂比時間成長其實拖長嚟拍遮
電影唔係電視劇,係精煉好多,幾個篇幅已經可以交代好多角色變化
不過marvel當劇集咁拍你先覺得要好多集成長

樓主spiderman(tobey) fans咋 撚識呢d咩

呢頭屌佢咁撚豬唔用AI suit 搞到俾Mysetrio呃
嗰頭又話屈high tech 唔夠拳拳到肉

樓主潛左水？

你個留言仲幼稚

而家M記拍起左佢鐘意點拍都得架啦，蜘蛛仔賺錢野梗係慢慢拍啦

話說套suit個ai karen去咗邊 好想j佢把聲

吓 內戰都係tony去搵佢幫 佢冇能力你有？

用拳腳打又話咩年代仲打拳腳交 用high tech又話靠high tech 你講撚曬啦

講真呢集好睇過胸襟明好多 同埋同意劇情上完勝上兩代 鋪排正 用到iron man1同內戰留落黎既野 之黎有講peter作為一個中學生點樣去處理內心既掙扎 此過去逃避責任 但發現自己其實背負住好多好大既責任 最後選擇去接受 做番個男人 又有感動位 係飛機上面佢同happy段對話真係世界級 好感動

上集用homemade suit贏 今集只係用過電蛛絲 而且用自己嘅智慧同科學知識炸無人機加彈上橋（扮美國隊長嗰幕）咁都叫贏hi-tech?

你如果有spidey咁大力就好啦

今集劇情太多巧合

咩巧合

就黎成個sinister six都係Tony 搞出黎

假Fury，Pete急住推走Edith，MJ執到projector
睇第二次真係覺得Mysterio好好彩

情理之内

Peter急住推走Edith真係怪怪地
MJ執到Projector反而合理D 因為佢係追住Peter出去先係現場

如果polish得好啲我自己會排佢高過Spider-Man

其實都有物理
佢係不停射蜘蛛絲落兩邊大廈幫手。

諗起果場，心口就痕。

啱啱睇完一次Extended Version，MJ啲慘叫真係攞命

吓，spidey 不嬲都是新F4 同xmen 多個tony wor...

MCU都未有

親

MCU 最離譜是咩都credit tony ....，連Richard 同 wolverines 與spidey 亦師亦友的情同父子關係都比埋tony....

mcu未有Fantastic Four同X-Men
更何況原post講Tony Stark咁梗係舉返Tony Stark例子

Richard ok
Wolverine never

我指情同父子

同埋Richard似姐夫多

你睇多次先，係tony要收佢套衫先
之後tom仔話唔可以冇套衫，冇咗就乜都唔係
之後tony係話如果係咁嘅話就更加要收咗去

Spidey 同wolverines 其實好friend
仲有wolverines 同好多人都有情同父子女的關係
Kurt, jubilee, yukio, 電影版rogue, x23......

Friend還Friend，情同父子還情同父子

我想spider man一出世就自己沖奶飲 唔使跟住佢老母 成個mama boy咁

睇黎大家都係鐘意睇蜘蛛仔寄人籬下

上面係講緊, 果一幕鋪排緊
petee無套衫後, 點樣用自己嘅能力解困, 成長
但係...觀眾等到果刻時, 原來佢最後咪又係用蠻力

唔好成日講到漫畫係聖經咁樣. 美漫出咗咁多年
好多都愈出愈吹愈大...成日畫到不可收拾要無限reboot

呢個真，個個都話自己真spiderman fans，明明漫畫動畫睇都未睇過，經典致敬橋段又話on9

super strength都係能力一部分

肉體強化、爬牆、Spider sense
明明呢幾樣就係蜘蛛俠嘅能力

咁樣都要俾人屌

早期英雄設定來來去去都係嗰幾味㗎啦
唔係大力過火車就跑得快過飛機
定係其實好多人根本就唔知蜘蛛俠嘅能力係啲乜嘢

蜘蛛俠fans 鳩嗡你就叻
大把fans收貨喎依套

大家都拋左咁多point比你 你隔左咁耐都淨係得spidery靠痴住ironman呢個point

佢唔講peter係基算係咁
正正常常用返白人又俾人投訴架喇

其實tony根本係代替左前面咁多套既uncle ben
我覺得反而合理左好多

現實啲妝太濃 電影裡面ok的

有血有肉 直頭suit都唔好著好未？

j出血

我寧願講佢係基都好過專食排骨黑妹

兩次個敵人都關Stark 事
擺明特登,話比sony聽我先係大佬

係
一句瑪花可以=十集電視劇內容了